其實𨋢嗰膠膜有乜鳩用？

真心唔明
雖然啲屋苑聲稱會抹啲膠膜
實際都唔知有冇抹到

我當佢有抹到啦
咁點解唔直接抹個掣？
一定要封多層膠膜？

有啲仲撚on9
話乜撚嘢納米消毒 唔洗抹
納米賓洲就聽過 納米消毒喎

有冇人答到我？

個掣多凹凸位容易攝塵又難抹 逐粒逐粒掣同你捽咩 一塊膠膜係咪易抹啲呀 希望樓豬係派膠 唔係嘅話你係真on9

撳到啲膜穿再鋪一張上去
疊夠幾張咪仲衰

有膜就係處女
你會吉得爽d

你都幾蠢
個制凹凹凸凸易藏污糟野
痴左膠膜平滑D 咪易清潔D 囉

爛左正常係換張新嘅 唔會鋪上去

之前睇過好似話武漢病毒依附係金屬會生存耐D